醫護罷工做封關條件，絕對係救人，而唔係自私行為

醫護係聖職，但事情係政府唔封關，令更多香港人受感染

依加做到罷工，就可以逼政府封關，減少香港人受感染

咁樣先係救人

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Ching思路清晰 一定要迫政府跪低

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

完全正確

Agger

係班傻西藍屍睇表面姐

推

推 正視聽

絕對同意

推到醫護罷工冇憂慮

推呀

完全正確 救國行動

下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國

香港醫護罷工係救港

醫護唔罷工, 準備做condom

如果醫護為左滿足自己所謂醫德而唔罷工
先係自私行為
唔封關救得幾多個？